{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2641677?place[place_type]=GID&place[gid]=2641677&place[latitude]=35.9087162996&place[longitude]=127.7585833642&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 홀리데이펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な便益施設を備えています。 プールやフットサル場などがあり、送迎サービスも提供しています。 お支払いは客室基準人数で行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。 入室は15時、退室は11時です。 バーベキュー施設もあり、人数によって価格が異なります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超える場合、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペットは出入りできません。 プールは毎年5月初めから10月初めまで運営され、天気やペンションの状況によって変動することがあります。 ペンションにはフットサル場もありますが、ご利用いただけない場合もあります。 宿泊時間は入室が15時、退室が11時です。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があり、ペンションに泊まらなくても追加人数とみなされて追加料金が発生します。 最大人数超過のため入室を拒否された場合、払い戻しは不可であり、ペットは入室不可であり、追加施設は別途料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先着順で優先されます。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 様々な客室タイプがあり、入室は15時から、退室は11時まで可能です。 定員を超過した場合、追加料金があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールやフットサル場などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー施設があり、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数について教えてください。",
            "answer": "お支払いは客室基準人数で行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの幼児の宿泊料について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールやフットサル場の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは毎年5月初めから10月初めまで運営され、天気やペンションの状況によって変動することがあります。フットサル場もありますが、ご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのイベントや付帯施設について教えてください。",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 401
    }
}